
                      Una historia muy bien contada! Y que mas se la puede pedir al cine? Pues eso que cuente historias coherentes, bien interpretadas (estupendos Javier Gutierrez y Raul Arevalo) pero es que esta historia da mas, mucho mas. No os perdais una fotografia a la que no estamos acostumbrados en el cine español. Si teneis oportunidad mejor en cine...
        
            